（自學日文）一齊分享下點練日語說話

自學左一排日文，讀同聽都唔算難練，但講野方面無人可以交流真係好難練到。暫時自學黎講，我覺得用shadowing嘅方法練應該最好，但奈何搵唔到有日文版嘅voicetube

有無巴絲可以分享下類似嘅app/邊啲日本節目可以拎黎模仿（最好見到咀形）

練日文歌一流

呢個網可以copy句子入去，讀出黎時會標埋重音，同埋可以DL落黎

平日番學果陣講

邊度有得學文法? 例如敬語, 叮嚀語, 過去式等等

3月先開始上當但係之前都係自己睇

ケモのフレンズ

自己同自己傾偈

何だよ

認真, 去日本r人講先正

唔知你程度 不過呢個網都幾多文法

的確去日本果時同人溝通到係好正
但有時人地
都幾

所以更想練好啲

留個名先
巴打上面啲網好正
平時都係上堂先會講日文 覺得唔係好夠
好想練多啲會話但係唔知點練

Dse日文speaking得pass留個名